【727報佳音】 基督徒元朗報佳音

又係時候詩歌唱遊啦喂！